是宵 M記

ho lun jeng

狗也不屌

樓主食開屎

全世界都有M記分店
美國人食開屎?

WHY?

出名食junk food大

不過如果係外國老麥非中資就唔屌住

負皮狗出黎講下咩原因負皮

Us Mcdonald？？

樓主係外國食架，你班撚樣見到M記就負皮on99

睇包番茄汁同個杯都知唔係香港
比負皮果班弱智仔可能未離開過香港

純粹睇你唔順眼負皮，冇咩特別原因

如果我遲啲去旅行一定會食返幾餐m記

喺美國食麥當勞cheap野來㗎咋喎，In and Out 同 shake shack 先係正㗎嗎

好羨慕

利申: 無晚餐食